# Лучший проект по ММФП
Разработать программную систему для исследования процесса
кинетики ядерного реактора. [4, с.16, 35], [2, с.373]
Реализовать возможность выбора количества групп запаздывающих нейтронов и перерасчёт характеристик этих групп.
Реализовать решение системы уравнений точечной кинетики с возможностью задания начальных условий,
реактивности и времени жизни поколения.
Организовать вывод зависимости, задаваемой уравнением обратных часов,
в зависимости от выбранной группировки предшественников.